食完野俾錢 人地找多咗錢俾你 你會唔會提佢？

話說頭先食完早餐 找錢個陣個呀婆找多左廿蚊俾我
心邪咗一秒 諗住自己袋返 但最後都係話俾佢知找多咗

想問下大家遇到咁嘅情況會唔會話俾佢知？

-緊係俾返人啦 做人誠實啲嘛
-佢找錯錢佢問題啦 拎完錢拿拿聲走

睇找錢條友態度 如果正正常常就一定找比佢 如果串柒柒咁樣就即刻走

戇鳩咁都要心邪一秒

唔通找多一百又唔同做法啦喎

從來都唔回 除非個日心情好